啱啱喺老母面前倒咗碗湯

話說頭先我睇緊手機俠嗰陣
我老母無端端捧碗湯入嚟叫我飲咗佢
咁睇緊手機俠又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入嚟煩我一次
最後我頂唔撚順喺佢面前倒曬佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

0/10

真人真事

毒能
淨係識得對屋企人惡嘅毒能

點解唔一樣倒落佢度

篇文每年都會出現一次

影衰晒我哋手機俠fans

我孝順囉

你扮咩手機俠fans

只要有心人人都可以係手機俠fans

你連男主咩名都唔知

望月冬夜

屌你老母你老母得罪你？
真係唔屌你老母唔𠹌得

搞撚錯 我真係睇錯左你

我要提拔你做手機俠後援會主席

好嬲好嬲
聽日繼續返工

又撚新會然

我禪讓俾維基

潮文

回帶撚

連登真係好多中學生
回帶仲on9當有趣

年經幾時有刀劍版

Respect啦

你老母其實想同你一齊睇手機俠
點知，你唔同你老母分享
仲將你老母啲心機倒晒去
好心你自己反省下啦
你老母生你出嚟仲同你一齊生活咁多年
但你就連你老母嘅心意都唔撚明
仲以為用埋呢啲發脾四嘅做法去傷害人就好威

又一個月

唔好講咁多
整返好部電話未先

Blocked

Ching都幾風趣幽默
又玩回帶

抵撚死啦 嘈撚生曬

篇潮文又玩到爛，手機俠又玩到爛，諗返都唔知自己做咩禁入黎同expect 有咩唔同

呢排咁多潮文

媽媽好慘

每次睇都會笑一笑

仲以為會slip埋落部手機度要整moon

缺乏創意 0分

嬲到倒左老母碗湯

岩岩睇動漫個時正大光明係老母面前倒左碗湯

冇手機俠
0/10

打9佢啦 咁撚煩

咁funny

每個禮拜就差唔多

你同我跪係度！

用毛巾索返再檸返落個碗俾你飲

屌你碗湯倒左幾多年

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要睇手機俠 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企睇手機俠 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒slip

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企slip門

要果個男人講清楚 而且準備slip佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國睇手機俠展

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國睇手機俠展

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone slip落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

已封鎖會員 戰鬥員D(怪人)

玩膠冇問題
膠到你咁撚低質就要block

C兄 ho ball

仆街仔

希望樓主老母快d落地獄，咁仆街既老母唔死都無用

🥺吾好甘啦 媽媽好辛苦煲嫁

樓主真男人

曲線推手機俠

手機俠世一

當呢到facebook乜鳩都Po上黎？下次D廢po麻煩出返係時事台

幾日前先有

又po我啊爺出嚟

睇過啦 有冇其他

樓豬好波

十年前睇過呢段野

真人真事就被正皮
Copy and paste 就負皮

支持，至撚憎人地叫我飲湯

係幾型

樓主好型，真心好傾慕你。
keep住呢份氣勢出黎社會待人處事應該無往而不利。

新會然驗證時候

已經唔係年經了

明明依個多正皮
岩岩睇動漫個時正大光明係老母面前倒左碗湯

呢篇文已經睇過好多次......

blocked

又撚

樓主都幾仆街

樓主好仆街

潮文 咁樣好撚型？